而家開心版pc驚可以邊度dl？？

遊俠 3dm好似因為上面洗地大game唔放
好似2k19出左成個禮拜都冇資源
piratebay又會有毒
仲有咩渠道可以down
(我知玩開心版唔岩所以盡情屌我 )

窮撚咪學人打機啦

你買得起玩依家pc驚既電腦 都起碼成萬
但買唔起幾百蚊一隻驚
係乜回事
利申：只玩家用機 無錢玩pc game

收皮啦冇錢學人打機

你老母個閪

用開心版都算鳩數啦
仲夠膽要上黎做大種乞衣開PO問
你老母係咪當年搵唔到免費condom先會生你出黎

先不論老翻GAME
依家大多數GAME都買左D加密
無乜人願意花心機去破
不過近排隻蘿拉真撚柒貴

樓上唔係答就收聲啦
你google hao123到登記做主頁
重開電腦入佢個主頁有個位係遊戲專區

樓豬小學雞？
番日炒散已經買到隻驚啦
上steam買又快又方便

比完錢開心玩

屌你老母益條打靶狗

去crackwatch到check下隻game status
早排down 咗人中之龍0

連登仔好撚搞笑
如果係av po問人拎seed，問link
冇就屌晒人哋老母
係呢啲post就扮正義撚

Igg games?

igg

Steam

真心我有個網

哇，人中0咁撚平都要crack

兩班人嚟

連登狗一向雙重標準

hao123

樓上都好多人提到hao123 我自己都用緊 好多game都crack到 不過下次唔該唔好益cdrom

唔好屌樓主啦
唔係個個小學雞都夠錢買game嫁

收皮喇傻閪
唔去買正版av?